哥布林原本住的月球，其實是地球

哥布林原本住的月球，其實是地球。而哥布林原本就是人類

人類原本住的地球，其實是月球

來自新世界咁

做乜劇透，我屌你老母

劇透好好玩？

屌標題劇透
單機啦你

其實全部都係大雄發夢諗出黎

Rewrite

Jojo